發覺依家啲人太膚淺

冇人想交心
個個都想扑嘢
唔悶咩

係咁㗎啦

傻豬
扑野係唔會悶架